沒了....連台湾的功也邀不到....真的输了...

发现武汉肺炎筛检关键 中研院：完全与中国无关

连唯一能邀的功也邀不到

中国的面子输光了......

輸了

認輸師做乜唔入黎一齊認輸？

比強權欺壓左咁耐，有生之年終於見到中華大國崛起，表示好滾動!

我講緊中華民國。